大家點捱過long d

小弟係比較痴身個種 成日想身體接觸但無奈之下要long d 大家係點同另一半相處

你條女俾黑鬼屌緊

捱咗2個月就散咗

之前Long D左兩年幾，佢一放假就會飛黎我屋企

我long d個陣忍唔住同個白人做左

真係好粗 同本身條仔兩個size. 不過痛左兩日

利申 仲未散

已散

原來你long d過

之後就毒到而家...

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

挨緊

兩個幾月 已散 被分手唔敢同人呻因為唔想再喊

上水未 奶咗野？

完全接受唔到
寧願分手先 到唔再long d既時候先再考慮要唔要一齊返
一旦一齊緊既時候long d
好容易因爲覺得對方有責任但冇完成到而鬧交
不了